有人話元、清唔係中國人，咁...

可能佢意思係掌權者不是中國人，因此不應納入中國歷史

咁其實計血統...中共都未必係中國人者
計政權，咁每個朝都唔同，根本就無中國人

所以中國人已經不存在了 只有中共人

55